瑞典將驅逐刺探流亡藏人情報的中共間諜

瑞典將驅逐刺探流亡藏人情報的中共間諜

//瑞典法院於近日下達一項命令，將驅逐涉嫌為中共軍隊間諜活動的藏人男子。該男子被瑞典警方指控涉嫌士兵間諜活動於2018年被監禁22個月。//

//在'中共間諜'事件日趨嚴重的時刻，美國紐約市的一名華裔警察因被查出為中共收集居住在紐約藏人的資料等被遭拘留。
世界各國頻繁出現的中共間諜事件，是緊隨中共在全球範圍內監視境內外持有不同政見的藏人才發生。
中共試圖參透流亡藏人的選舉事務，也是他們陰險策略中的一部分。其中還包括針對藏人行政中央和藏人社區的網絡攻擊。
中共還通過眾多孔子學院，中國籍留學生和學者聯誼會來監視和控制違背官方的聲音。//

來源：《西藏之頁》

一早就要，點止一個咁少

中國咁撚多人你標得幾多個

嗰啲大使全部間諜

為中共軍隊間諜活動的藏人男子

哩班撚樣真係敗壞流亡者嘅聲譽